諗住去旅行拍下片,大家會用iPhone 11鋪pro Max定係用GoPro hero 8?

如題

hero8內置防震勁好多 又細部 手持定再加防震器都冇iphone咁攰

Why not both